Title: cecilia spectrum - eclipse
Date: 2012-02-29 12:27
Author: marvin
Category: post
Tags: ceciliaspectrum, germanygermany, music
Slug: cecilia-spectrum-eclipse

Und wo wir gerade bei Germany Germany waren. Der gute Drew B Harris hat
die Electro Experimente an denen er die letzte Zeit gearbeitet hat unter
dem Namen Cecilia Spectrum veröffentlicht. Ich mag es...

<iframe width="300" height="410" style="position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;" src="http://bandcamp.com/EmbeddedPlayer/v=2/album=732028894/size=grande3/bgcol=FFFFFF/linkcol=4285BB/" allowtransparency="true" frameborder="0">[eclipse
by Cecilia
Spectrum](http://ceciliaspectrum.bandcamp.com/album/eclipse)</iframe>

